[連登天文台] 今日新風向：黎明/多謝美議員/重建連儂

今日做咗呢三件事先啦，大家認同就幫手吹風